同不同意基奧特唔控就射好扮嘢😟

扮晒嘢咁好叻咩😩

同意